老老實實,我覺得返學真係好on9

好撚後悔自己返左接近二十年幾學,令願睇youtube學野好鬼過。

珍

冇得返學既話我諗我一世都唔會同到女仔傾計

以學到野計真係可能YOUTUBE仲多

不過YOUTUBE無沙紙
咩都無學但有沙紙 ＝計劃通

YouTube 冇fc，教科書有

做實驗冇儀器